有無人會去睇27/5歐冠總決賽

有興趣呀，你跟團定點？

留港睇如何？

舊同事英國攪團 我跟機姐

我有無得join? lol 幾錢

我問緊有無多張飛
佢答我幾錢先話你知

舊公司hold起一堆飛
到開賽前先決定最終人數 先知有無多

好呀！tg?

有 幾錢？

有興趣

不如自己組團啦hahaha

可以改標題，有冇人會去睇27/5利456鍠奪冠

我等朋友回有無飛多先
佢問要hospitality定regular 我話regular平飛就ok
有既話只係純ticket價 唔係炒返黎
佢答左我再上黎回

今年烏克蘭基輔喎唔係咩

巴打 排隊

Hospitality 都ok 呀，兩張

無睇歐冠但睇歐聯
睇一次無左2個月糧+7日AL

Once in a life time

英國係集散地黎
舊同事會包private jet去
前年都係包機過米蘭

歐聯官方價係幾多

你有？